Siema!  apcie krtk sklejke z tegorocznych wakacji w wykonaniu MotoRide. Wiadomo, nie jest to filmik na miar querly'ego czy Supermofools, ale obejrze mona :)
Zapraszamy do lajkowania fanpage : https://www.facebook.com/SuperMotoRide